/* 
  Localizable.strings
  RSSBud

  Created by Cay Zhang on 2020/9/22.
  
*/

"Start" = "快速开始";
"Resources" = "资源";
"Read From Clipboard" = "从剪贴板读取";
"RSSHub Documentation" = "RSSHub 文档";

"Bottom Bar Start Prompt" = "输入网址或使用快速开始选项";
"Bottom Bar Hint Swipe Down" = "向下轻扫以返回";
"Bottom Bar Hint Swipe Up" = "向上轻扫以编辑";
"Copy Link" = "复制链接";
"Dismiss Current Analysis" = "返回";

"Content Section RSS Feeds" = "RSS 源";
"Content Section RSSHub Feeds" = "RSSHub 源";
"Content Section RSSHub Parameters" = "RSSHub 参数";
"Subscribe" = "订阅";
"Copy" = "复制";
"Continue" = "继续";
"Continue in %@" = "跳转到 %@ 继续";
"Parameters" = "参数";
"RSSHub Parameters Help" = "帮助";
"RSSHub Parameters Add" = "添加";
"Include..." = "仅保留...";
"Exclude..." = "去掉...";
"Delete" = "删除";
"Done" = "完成";

"Settings" = "设置";
"Settings Section RSSBud" = "RSSBud";
"Settings Section RSSHub" = "RSSHub";
"Settings Section About" = "关于";
"Rules" = "规则";
"Quick Subscriptions" = "一键订阅";
"System Default Reader" = "系统默认阅读器";
"Access Control" = "访问控制";
"Prefer Opening URL In App" = "在应用中打开网页";
"Access Key" = "访问密钥";
"GitHub Repo Homepage" = "GitHub 项目主页";
"Telegram Channel" = "Telegram 更新频道";
"Telegram Group" = "Telegram 群组";

"Rules Overview" = "RSSBud 的功能主要来源于两个开源项目提供的**规则**。如果你发现一个无法被 RSSBud 识别的源，请考虑向合适的项目提交新的规则。";
"RSSHub Radar Rules Overview" = "**RSSHub Radar 规则**来自 **RSSHub** 项目。它被用来识别 **RSSHub 源**。";
"Submit New Rules" = "提交新的规则";
"RSSBud Rules Overview" = "**RSSBud 规则**是 RSSHub Radar 规则的扩展。这使它能够被用来识别**非 RSSHub 源**，比如不包含在网站 HTML 中的官方 RSS 源。如果你要提交的规则是用来识别 **RSSHub 源**的，请优先向 RSSHub Radar 项目提交该规则。";
"Rule Language Overview" = "**中文**是上述规则中网站名和源名的官方语言。其他语言的规则主要来源于 DeepL 自动机器翻译的词典。该词典可人工编辑。";
"Rule Language" = "规则语言";
"Contribute To Rule Translations" = "贡献规则翻译";
"Rule Update Overview" = "规则将会自动保持更新，即使在 RSSBud 关闭的情况下。";
"Last Update" = "上次更新";
"%@ ago" = "%@前";
"Update Rules Now" = "立即更新";
"Updating Rules..." = "正在更新...";
"Advanced Mode Overview" = "在高级模式中你可以指定任意的规则来源。**请切勿使用不受信任的规则。**";
"Switch To Advanced Mode" = "切换至高级模式";
"Switch To Basic Mode" = "切换至基础模式";
"Switch To Basic Mode Warning" = "切换至基础模式会导致规则信息被重置。";
"Save and update" = "保存并更新";
"Filename" = "文件名";
"Remote URL" = "远程 URL";
"Add new rule file" = "添加规则文件";

"Nothing Found" = "真的一滴也没有了 (/TДT)/";
"Error Occurred" = "出错了...";
"Edit Original URL" = "编辑分析网址";
"See What's Supported" = "看看支持什么规则";
"Can be detected by RSSHub Radar?" = "与 RSSHub Radar 的结果不一致？";
"Contact Developer" = "联系开发者";

"Host not found in URL %@." = "网址 %@ 缺少域名。";

"filter" = "仅保留匹配的标题或描述";
"filter_title" = "仅保留匹配的标题";
"filter_description" = "仅保留匹配的描述";
"filter_author" = "仅保留匹配的作者";
"filter_time" = "仅保留最近 (秒)";
"filterout" = "去掉匹配的标题或描述";
"filterout_title" = "去掉匹配的标题";
"filterout_description" = "去掉匹配的描述";
"filterout_author" = "去掉匹配的作者";
"mode" = "提取全文";
"opencc" = "简繁体转换";
"filter_case_sensitive" = "大小写敏感";
"limit" = "限制条目数";
"tgiv" = "Telegram 即时预览";
"scihub" = "Sci-Hub 链接";

"Time Interval" = "时长";
"Enabled" = "开启";
"OpenCC Configuration" = "OpenCC 配置";
"Sensitive" = "敏感";
"Max Entry Count" = "最大条目数";
"Template Hash" = "模板哈希值";
"Regular Expression" = "正则表达式";
"Value" = "值";

"Onboarding Next" = "下一步";
"Onboarding Start Over" = "重新开始";
"Onboarding Restart" = "重启新手引导";
"Onboarding Skip" = "跳过新手引导";

"Onboarding Page 1 Title" = "欢迎";
"Onboarding Page 1 Body" = "RSSBud 可以帮助你快速发现和订阅适用于网站或 App 内分享的 RSS 源和 RSSHub 源。";
"Learn More About RSSHub" = "了解 RSSHub";

"Onboarding Page 2 Title 1" = "分享";
"Onboarding Page 2 Title 2" = "发现";
"Onboarding Page 2 Body 1" = "通过系统分享菜单将网站分享给 RSSBud。也可在 App 中手动提供网站的链接。";
"Onboarding Page 2 Body 2" = "RSSBud 将使用一系列的**规则**来找出合适的订阅源。此外，他也可以发现网页 HTML 中的 RSS 源。";

"Onboarding Page 3 Title" = "订阅";
"Onboarding Page 3 Body 1" = "RSSBud 可以帮你快速订阅到这些 RSS 阅读器和服务。";
"Onboarding Page 3 Body 2" = "请在下方进行选择和配置。";

"Onboarding Page 4 Title" = "RSSHub 实例";
"Onboarding Page 4 Body" = "RSSBud 建议你自行部署 RSSHub 实例来提高稳定性。对于许多反爬策略严格的网站，官方的演示实例无法确保其可用性。";
"Learn More About Deployment" = "了解如何部署 RSSHub 实例";
"Use My Own Instance" = "使用自建实例";
"Use Official Demo" = "使用官方实例";
"Onboarding Page 4 Prompt" = "请输入实例的网址。";

"Onboarding Page 5 Title" = "支持 RSSBud";
"Onboarding Page 5 Body" = "RSSBud 在 MIT 协议下开源且完全免费。你的支持对我们很重要。";
"Star on GitHub" = "在 GitHub 上星标本项目！";
"Join Telegram Discussion" = "加入 Telegram 群组";
"Donate to RSSBud" = "赞助 RSSBud";

"Shortcut Workshop" = "捷径工坊";
"Shortcut Workshop Introduction" = "如果 RSSBud 不支持你想要的 RSS 阅读器/服务，或者你想将 RSSBud 整合进你的工作流中，你可以利用 RSSBud 对 x-callback-url 的支持，编写捷径来满足你的需求。就从下面这些开始吧！";
